機場D人唔好打消防鐘 唔好CALL消防同救護車呀 到時會令場面混亂 警方就無力全面把握場面

機場D人唔好打消防鐘 唔好CALL消防同救護車呀 到時會令場面混亂 警方就無力全面把握場面

千期千期唔好唔打消防鐘呀!!!!

到時消防同救護車全面進場
警方就好難鎖島 千期唔好呀!!!

唔好打爆消防鐘呀!

唔好CALL 消防同白車呀!!!會好亂

唔好 如果留
就要和理非 咪白俾人打

消防車咁大架 加埋消防員 實阻住警察嚴正執法
唔好呀!!

如果真係懷疑火災就要CALL消防喇
而且要快D疏散 勿因接機惹禍呀!

6點警察行動
小心有人打爛消防鐘 消防車都要時間進場